[冇伏]我黎sir推薦十大香港boys最適合睇高汁動畫

唔好講XXXXX都冇
自己回覆推薦

排名不分先後

攻殼機動隊
攻殼機動隊2 innocence
攻殼機動隊SAC
攻殼機動隊SAC 2 GIG
四疊半神話大系
高達0079 到 馬沙之反擊
Monster
Cowboy Bebop
千年女優
虐殺器官
謝謝你，在世界的角落找到我
evangelion
黑獸

唔啱睇既話何君堯仆街死

奴隸島都無

sac我麻麻

點解UC用一個位，攻殼機動隊有四個？

Sao都無

唔啱睇 何妖幾時仆街死

更正一下
機動戰士高達
機動戰士 Z高達
機動戰士高達 0080口袋裡的戰爭
機動戰士高達 0083星塵回憶錄
機動戰士高達 08MS小隊
機動戰士高達 馬沙之反擊
機動戰士高達 the origin
機動戰士高達 Thunderbolt
機動戰士高達 MS IGLOO

08ms小隊好正翻睇咗不下十次

就到12月又是時候睇0080

12月24係咩日子？

XXXXX都冇

巴尼

巴尼戰死日

新手想睇碧藍系列 好不好入坑

AKIRA???
Perfect blue????
Patlabour ???????

收皮吧!

我都高度推薦各位小朋友觀看

黑獸神作

唔啱睇

動物台清泉

點可以無少女革命

最尾個套有必要開多個post講多幾款同類型作品

big order屌打

樓主母親今晚必死

你五毛

G持 但高達嗰度漏左Turn A